---
title: "balega tagilavey song lyrics"
album: "Krack"
artist: "S. Thaman"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Gopichand Malineni"
path: "/albums/krack-lyrics"
song: "Balega Tagilavey Bangaram"
image: ../../images/albumart/krack.jpg
date: 2021-01-09
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/-m3qK_vhdV8"
type: "love"
singers:
  - Anirudh
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paganidhaloka raa raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paganidhaloka raa raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aasahadhajana mandhaara ra ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aasahadhajana mandhaara ra ra"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oppulakuppa vayyari bhama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oppulakuppa vayyari bhama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okatosari puttinaadhi prema
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okatosari puttinaadhi prema"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dating geeting modhaledadhama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dating geeting modhaledadhama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Voorlovunna parkulanni chutti vaddhaama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Voorlovunna parkulanni chutti vaddhaama"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aakaaram choosthe abbabbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aakaaram choosthe abbabbo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Avatharam choosthe abbabbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Avatharam choosthe abbabbo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhire alankaram chusthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhire alankaram chusthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abbabbo abbababbabbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abbabbo abbababbabbo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paluku mamakaram abbabbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paluku mamakaram abbabbo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuluku sukumaram abbabbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuluku sukumaram abbabbo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suruku yetakaaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Suruku yetakaaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abbabbo abbababbabbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abbabbo abbababbabbo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey bangaram, Ha ha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey bangaram, Ha ha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey bangaram"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paganidhaloka raa raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paganidhaloka raa raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aasahadhajana mandhaara ra ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aasahadhajana mandhaara ra ra"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aakaaram choosthe abbabbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aakaaram choosthe abbabbo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Avatharam choosthe abbabbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Avatharam choosthe abbabbo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhire alankaram chusthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhire alankaram chusthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abbabbo abbababbabbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abbabbo abbababbabbo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thindi maani thindi maani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thindi maani thindi maani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thindi maani nee gurinche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thindi maani nee gurinche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenu aalochisthunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenu aalochisthunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nidhramani naa kalallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nidhramani naa kalallo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dongalaa ninnu chusthunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dongalaa ninnu chusthunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mailla kodhi venta thirigi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mailla kodhi venta thirigi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu follow chesthunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu follow chesthunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu kalisina roju nunchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu kalisina roju nunchi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bothiga ne nanne marachi neetho untunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bothiga ne nanne marachi neetho untunna"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey bangaram, Ha ha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey bangaram, Ha ha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey bangaram"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oppulakuppa vayyari bhama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oppulakuppa vayyari bhama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okatosari puttinaadhi prema
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okatosari puttinaadhi prema"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dating geeting modhaledadhama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dating geeting modhaledadhama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Voorlovunna parkulanni chutti vaddhaama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Voorlovunna parkulanni chutti vaddhaama"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paganidhaloka raa raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paganidhaloka raa raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aasahadhajana mandhaara ra ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aasahadhajana mandhaara ra ra"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thagilaavey thagi thagi thagilavey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thagilaavey thagi thagi thagilavey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thagi thagi thagilavey bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thagi thagi thagilavey bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thagilaavey thagi thagi thagilavey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thagilaavey thagi thagi thagilavey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalega thagilavey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalega thagilavey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thagi thagi thagilavey bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thagi thagi thagilavey bangaram"/>
</div>
(<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thagilavey thagilavey)
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thagilavey thagilavey)"/>
</div>
</pre>
